做緊因航地勤 你問我盡答

可能有唔少人對航空業有興趣 所以想開個post比大家了解下

淫唔淫亂

點先可以屌空姐

計埋ot 有無15k ?

入面既男女關係都亂既 聽番黎 好多人機場有一個，出面又有一個

個職位名比較好聽 叫Customer Service Officer

我地平常既工作係同空姐完全無接觸 巴打如果想屌空姐都係考crew好過 易接觸d

一定有 我平時人工計埋ot Allowance有兩皮

吾算o得辛苦

係咪好撚多閪客？特別係支那同香港客？

PS:之前做過2間地勤公司

係 全部都想r野 不過比我揀一定係香港客最西
成日r呢樣r個樣 尤其係甘r upgrade
大陸人反而就吾會 r都費事r 真金白銀買張正價商務機票

通常一日有幾多機CXL要過客？

有無屌過
偷voucher開房試過未

平均一兩日都有一隻 最常cnx係台北 北京 上海
因為多機轉

點解明明有locker有地方俾你地換衫

但都要著住制服返工？

試過同公司同事拍拖，偷voucher吾夠膽
好易瀨野 佢每張voucher都會有紀錄 有客名
偷左好易比人發覺

因為d人貪方便 而家規定要制服打卡 著住番黎可以慳番d時間 雖然我都覺得著住制服番機場好7

有兩日假會唔會考慮拍id 去台北偷情

其實係咪真係有free upgrade 呢樣野

偷情就無試過 不過就試過同frd兩日一夜台北
四日美國都試過 因為機票真係好平

係有既 不過你一定要係我地Marco polo既高級會員
At least silver以上 最常見既理由係生日同埋飛到儲夠里數 當獎勵你比一程free upgrade你

5 days 5.5 days 6 days?
每人返幾多先有20k

*日

一星期番5日 每日你肯o多一兩個鍾一定有
同埋你番條更如果係早過朝早6點 或者放晏過夜晚12點
就會每日多$170 你番22日呢d更份糧就會多三千幾蚊
所以兩皮吾難

姐係底薪都有15k above
你係fg/第一年做定做咗一年以上
想知起薪有幾多

做左4年幾啦
一開始底薪得$12-13k

做左年半就加左人工 如果個個月有公眾假期既話 人工就會多$500

前揸癲留名

廢青想做

而家仲係機場做定轉左行？

而家上網apply啦 佢而家大量請人
因為佢要同has搞合拼 需要大量人手

有咩準則upgrade個客？

Cx地勤計時薪咋 好似$54.9/hr

冇做啦，因航係咪要做哂land side air side

一開始入職係 不過會年年加既 雖然今年加得1%
我而家都$70/hr

係咖 遲d要做埋港龍既機

咁has 咪冇得做

一定會跟priority 會比左Marco polo最高級既客先
個system會識計到up邊d客先

所以d人話最遲黎chk in既客最有機會係錯撚哂

cm system 好鬼lag

$70/hr 要做幾多年先

Has會同因航合拼
Has既人會著埋因航制服一齊做機

係咪用timatic check客要唔要簽證？ 我見地勤通常有電腦可以刷護照，但特區護照國籍碼CHN，係咪要人手改？咁BNO電腦識唔識分辨？

係咪通常單程機票去美加澳紐歐洲會唔俾上機，除咗有居留證？

做左三年到 之前做滿年半加最多

吾撚完未呀屌你老母臭閪

我想問讀u有冇辦法係summer 返ft，之後9月轉pt
真心想返既，非真心膠

BNO > GBN.
BC> GBR

咁撚低

吾你老母咩
字都未撚識打

多唔多出位同事是非聽

咁又幾好喎

地勤就算啦

睇黎recruitment day 唔夠人喎

係用timatic chk 不過做得耐都會記得咩國家護照需要簽證 我地刷特區護照個system係會彈CHN 不過無影響既
BNO個system會識分

去加澳紐係吾需要回程機票 比較特別既係如果去美國而你係拎esta簽證就要hld回程機票我地先會比你上機
普通sticker type簽證就吾駛回程

對唔撚住巴打 小弟中文差

咪撚扮abc啊！

佢唔會比你甘做 一定要full time
聽過而家好似有summer intern比d大專生
不過就無聽過會請part time

有個小同做因航地勤好靚女

小弟不才 點夠連登仔搵甘多
我當初都係想瘋狂去旅行先入黎做

好撚多 有好多周圍溝女既狗公出哂名
同埋多女仔既地方就多是非

係有靚女既 不過而家愈請愈吾靚 個人覺得
可能佢好需要人掛 又或者佢地而家請人都吾著重樣

CX Lounge 係咪識人/職員熟就可以入

死返5p啦

句句都吾都冇人屌？

成班連登仔食撚咗屎？

係既 可以暗啞底比熟人入去 反正都係同事係門口決定放唔放你入去

唔好屌住巴打 我會改番

吾吾吾 吾你老母咩 番5p啦屌你老母

又吾又甘因航連文盲都請？

CX長途搭經濟評價如何 未搭過

可唔可以當兼職咁做?

中文差對唔撚住 因為我地份工係唔駛識寫字

評價唔到 無試過長途搭其他airline
不過聽客講cx機既電視節目比較多 比起其他
座位就唔知

無兼職咖 其他地勤公司就好似有

地勤好難聽咩 CSO都好普通

有無見過啲好罕見嘅護照？ 會唔會check多兩次？

其實你呢行有無升職呢樣野？

地勤個名唔難聽呀 不過個職位名係CSO甘解啫

間唔中都有既 試過見過阿富汗護照 不過呢d護照去邊度都多數要簽證咖啦 都易搞既

有 升上去係service leader,跟著係supervisor, 之後係Manager on Duty

不過升職時間比較長 人工又加得少 老實講其實無咩前途
不過如果你想瘋狂去旅行同唔憂做既可以試一試

因為d假易調同埋機票平

唔識唔好亂講，普通旅客去紐西蘭一定要回程機票，如果唔係機都冇得你上

Sor巴打我睇過龍 紐西蘭要但係澳洲唔駛

有冇學生飛黎樣野 幾時買先最平

喂你唔撚識野咪撚鳩UP啦
做左四年幾得$70/鐘
爆左好撚多獲呀你？

有呀 不過幾時出就唔知 因為係另一個department負責
我地係機場負責operation既野

不過如果你買到學生飛黎到counter check in就要出示番學生證先會幫你check in

冇爆過獲 你知因航呢幾年咩境況 所以加得好少人工

地勤同空姐制服係咪一樣款？
點分地勤同空姐？

制服一樣
睇名牌先會分到

不過係機場 空姐通常都係拖住gip
所以唔難分既

狗帶唔同色 好似係

外籍航空公司啲地勤係咪高人工啲？

我諗四月中apply差唔多 始終大公司成個招聘流程需要時間

呢個真係答唔到 冇識人做

多謝絲打意見
希望有機會同你做到同事啦

請人有咩要求？interview有咩注意？

講英文要流利 同堆佢會比一個situiation你 個interviewer會扮客問你問題 佢會睇你點樣應對 最緊要吾好比佢拋到 保持自信同鎮定就得

做地勤
每年會送免費機票？？
家人都會有？
會有幾多張？？
有冇試過出ID飛去，但返黎果程Full冇機返

想改機票到底要點做
打左二個鐘都無人聽

唔係地勤負責聽電話，有office做